[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(192) 0116出道六周年 0125 Buddy誕生五周年 粗卡

#1

歡迎黎到 GFRIEND 討論區

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

#2

成員資料：

Sowon

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
藝名意思：여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라 實現女朋友的所有願望
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影
個人Instagram:

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Yerin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（23歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
藝名意思：슬기(睿)로운 이웃(隣) 藝名同本名一樣，睿智的近鄰
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動
個人Instagram:

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

2019年11月3 & 10日《蒙面歌王》EP227 & EP228
Running

Password486

Eunha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（22歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
藝名意思：‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀 像銀河的星一樣發光的少女
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影
個人Instagram:

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Yuju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
藝名意思：파워풀한 가창력의 소‘유주’ Powerful唱功持有者
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他
個人Instagram:

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Sinb

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （21歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
藝名意思：Mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비 擁有神秘魅力的Sinb
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞
個人Instagram:

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Dance

Umji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
藝名意思：엄지 척! 여자친구의 마스코트 Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂
個人Instagram:

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1. INTRO(Season of Glass)
2. 유리구슬 (Glass Bead)
3. Neverland
4. White (하얀마음)
5. 유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1. INTRO(FLOWER BUD)
2. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3. 하늘아래서 (Under the Sky)
4. ONE
5. 기억해 (My Buddy)
6. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

第七張迷你專輯《FEVER SEASON》

發行日期: 2019年7月1日

1. 열대야 (Fever)
2. Mr. Blue
3. 좋은 말 할 때 (Smile)
4. 바라 (Wish)
5. Paradise
6. 기대 (Hope)
7. FLOWER (Korean Ver.)
8. 열대야 (Fever) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V (Choreography ver.)

迷你專輯《回:LABYRINTH》

發行日期: 2020年2月3日

1. Labyrinth
2. 교차로 (Crossroads)
3. Here We Are
4. 지금 만나러 갑니다 (Eclipse)
5. Dreamcatcher
6. From Me

GFRIEND (여자친구) '교차로 (Crossroads)' Official M/V

여자친구 GFRIEND - 교차로 (Crossroads) Dance Practice ver.

迷你專輯《回:Song of the Sirens》

發行日期: 2020年7月13日

1. Apple
2. Eye of the Storm（눈의 시간）
3. Room of Mirrors（거울의 방）
4. Tarot Cards
5. Crème Brûlée
6. Stairs in the North（북쪽 계단）

GFRIEND (여자친구) 'Apple' Official M/V

여자친구 GFRIEND - ‘Apple’ Official M/V (Choreography ver.)

GFRIEND (여자친구) ‘Apple’ Dance Practice

第三張正規專輯《回：Walpurgis Night》(3 versions)
My Way Ver. / My Room Ver. / My Girls Ver.

發行日期: 2020年11月9日

1. MAGO
2. Love Spell
3. Three of Cups
4. GRWM
5. Secret Diary（YERIN, SINB）
6. Better Me（SOWON, UMJI）
7. Night Drive（EUNHA, YUJU）
8. Apple
9. Crossroads（교차로 / 交叉路）
10. Labyrinth
11. Wheel of the Year（앞면의 뒷면의 뒷면 / 正面的反面的反面）

GFRIEND (여자친구) 'MAGO' Official M/V

[CHOREOGRAPHY] GFRIEND (여자친구) ‘MAGO’ Dance Practice

[CHOREOGRAPHY] GFRIEND (여자친구) 'MAGO' Dance Practice (Eye Mask ver.)

Sowon & Umji - Better Me

Eunha & Yuju - Night Drive

Yerin & SinB - Secret Diary

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

1. SUNRISE
2. La pam pam
3. SUNRISE (Instrumental)
4. La pam pam (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - SUNRISE -JP ver.- M/V

第三張日本單曲專輯《FLOWER》

發行日期: 2019年3月13日

1. FLOWER
2. Beautiful
3. FLOWER (Instrumental)
4. Beautiful (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - FLOWER M/V

首張日本正規專輯《Fallin’ Light》

發行日期: 2019年11月13日

1 Fallin' Light (天使の梯子)
2 Emotional Days
3 Memoria
4 恋の始まり (The Start of Love)
5 FLOWER
6 My My My!
7 夜 (Time for the moon night) -JP ver.-
8 SUNRISE -JP ver.-
9 La pam pam
10 Beautiful
11 [Bonus Track] My Buddy -JP ver.-

[여자친구 GFRIEND - Fallin' Light (天使の梯子) M/V

日本數位單曲
發行日期: 2020年10月14日《回:LABYRINTH ~Crossroads》

1. Crossroad -JP ver.-
2. Labyrinth -JP ver.-

發行日期: 2020年10月21日《回:Song of the Sirens ~Apple》

1. Apple -JP ver.-
2. Tarot Cards -JP ver.-

#3.3

其他單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)
Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）
Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）
여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)
Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）
Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）
GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）
Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）
Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）
GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）
Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）
Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）
Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）
Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）
GFRIEND - 짠 (ZZAN)（《Just One Bite 2》 OST）
Eunha, Kisum - Mr. Stranger（《絕對達令》 OST Part.3）
Yuju - 이랬다 저랬다 （《怪咖！文主廚》 OST Part.1）
Umji - 어서와 (Meow the secret boy) （《快過來》 OST）
Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)
Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)
Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)
Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)
El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)
Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)
MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)
Sunny Girls - TAXI
Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)
Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)
Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)
Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)
Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing
Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)
Eunha, Ravi - BLOSSOM (Prod. Groovyroom)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》
2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞
2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞
2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎
2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star
2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists
2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎
2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)
2017年1月13日 金唱片音源部門本賞
2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞
2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)
2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞
2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎
2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video
2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise (6個一位)
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Fever (6個一位)
2019年7月9日 SBS The Show
2019年7月10日 MBC Show Champion
2019年7月11日 Mnet M! Countdown
2019年7月12日 KBS Music Bank
2019年7月13日 MBC Show! Music Core
2019年7月14日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Crossroad(7個1位)
2020年2月11日 SBS The Show
2020年2月13日 Mnet M! Countdown
2020年2月14日 KBS Music Bank
2020年2月16日 SBS Inkigayo
2020年2月18日 SBS The Show
2020年2月19日 MBC Show Champion
2020年2月20日 Mnet M! Countdown

Apple(3個1位)
2020年7月21日 SBS The Show
2020年7月22日 MBC Show Champion
2020年7月23日 Mnet M! Countdown

MAGO(2個1位)
2020年11月17日 SBS The Show
2020年11月18日 MBC Show Champion

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

外國巨型Data Base

#7

應援歌詞

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8

開Post Template:

舊POSTs

高登buddies換卡區

#9

DALCOMSOFT SuperStarGFRIEND 手機遊戲:

IOS:
ANDROID:

MK 隣

唔開POST又要推POST

MK 豬

好清純

唔知大家知唔知TTA尋日開始投票
正常情況下大家唔會投到票
因為要係嗰10個國家先投得
但其實又係用vpn就搞掂
每個國家既第一會入決賽
我暫時用緊10個ac all in墨西哥
每日每個ac最多投30票
每日免費4票
1票登入就有
3票係睇廣告拎 3個廣告1票

☝☝感謝 我B有仙氣 提供☝☝

女友6周年大發

推多幾下

MK B

睇住變大 留名

銀仔有OST

新po lm 眨下眼就過咗6年 希望佢哋以後都開開心心

小朋友6週年快樂
繼續開開心心
健健康康

LM, 6週年, 個個都要身體健康. 大LAW大波.

邊方面？

要永遠走花路啊！！

陰謀論
覺唔覺得bh試緊水溫
睇下大家接唔接受ot 5嘅女友

當然係fandom

留名

唔接受

廚神大賽

廚神大賽
地獄廚神大賽

出左中字。B仔受傷冇去。

留名
啊女們要繼續
開開心心
健健康康
快快樂樂

六週年留名

賣相好似唔差嘅

6週粗

情F

賣野嘞賣野嘞賣野嘞賣野嘞

GFRIEND's 6th Anniversary
Buddy, for six years, you've been sitting next to me without any strings attached.
Thank you so much for supporting and loving me.
Thanks to Buddy, I always want to be a better person.
By the time we debuted, we had more than 100,000 members in our fan cafe.Winning first place and having a concert was like a long dream. Thanks to you, I was able to receive all the love I could get and do everything I wanted to do everything I wanted to do. Dear Buddy,
I can't express everything in words, but thank you so much and please stay with us in the future. I love you🖤

啲小卡全部都唔同！

但係唔係全部都Radom

再祝多次女友6周年快樂

希望女友可以再同香港畢地再創美麗回憶

兩個恩妃都係廢

我B 哥個表情好正

六周年🎊

女友六週年快樂

女友6週年快樂
身體健康最緊要
求武肺快啲過
快啲嚟香港開con
唔係嘅我過首爾都得啊喂

油炸村姑6週年快樂
希望6個女友同畢地開開心心

電話殼一款卡
咕/hoodie/taplet laptop袋一款卡
環保袋一set卡
頭兩款都係隨機1張
環保袋有齊1set

六週年粗卡

頭先見到香港Twitter trend緊第5

6週年快樂

B

除咗key ring同id 相
全部都好吸引
有all in嘅衝動

SinB
I used my phone for an hour writing and erasing, but I think that just saying thank you are the best words to express my feelings❤
Happy 6th Anniversary Buddy & our members I love you

Yuju
Six years have passed since six people who live in different environments meet each day together and dream come true at the same time.
On the first music broadcast, the voices of some of our fans who shouted our name that debuted at that cold dawn are still not forgotten, but I think they have grown up every day with time feeling that the voices are getting tighter.
The best miracle of my life our birdie,
Really, even if Buddy has a long time and a day of change, I'll keep it in my heart for life. Thank you so much. I love you.

六年啦
愛你地就好似玻璃珠咁 永遠唔會咁易被打破
你地要開開心心 健康幸福呀~~

六週年快樂

完咗六周年慶祝，過多幾日就會話下個月cb，揸乾Buddy由年頭開始

六周年快樂 咁就六年啦

lm
女友6周年快啊
以後都會繼續愛你哋㗎

女友6週年快樂

🎉GFRIEND 6th anniversary🎉
Thank you so much to our Buddy who have been our strength for a precious long time of six years!!! I'm so happy that I can make really precious memories with Buddy for more than six years😊. I hope Buddy will always be healthy and happy. Since today is the day Buddy is the main characters, I hope you walk more confidently than usual and feel a little snug inside😎.Thank you for giving us so much love for the sunshine. I love you, too. Buddy and GFRIEND❤️🥰

Umji
Now, thank you so much to our members who cried and laughed for a quarter of my life, and our Buddy who loved me so much. I'll do my best to cheer for you and show you my best in the future. Thank you so much and thank you so much!🤍

呢條片剪得好正

Here We Are

真係好正 成長片段睇到眼濕濕
btw~睇返好多清純琳巧正

摸屎忽

漏咗一張

好好睇

shit，一起身個recycle 袋就被秒殺

P.S.: 女友6週年快樂

條片剪得超好
d 歌又揀得好中

永續GF DUCK NG DUCK

我係buddy呀屌

個袋有乜特別可以咁快賣曬？

係愛啊

1set卡

用料特別
係用之前賣外牆廣告既banner整
SoMu榮升真·環保公司

原來有另外一套特別卡

小女友六週年 要繼續走花路

Here we are 同北梯已經唔敢聽了。一聽here we are就諗起筆地揮燈果個情境。跟著d女喊晒。勁摧淚。簡直係挑戰淚線能容忍嘅極限。

做乜班cody 唔同晒咁

啱啱㩒入去都未到佢地
應該係完之前表演一兩首

來了

智返嚟了

佢個畫面好有動感
一直都左搖右擺

套衫係咪演唱會套衫

點解唔直接用本身個正面cam
要用咁多側面cam zoom埋去

畢地出道六週年喇!!哈哈
時間好似真係過得好快, 隔左好耐再將成個相簿由頭到尾睇一次既心情好奇妙 覺得咩都唔識既𡃁妹成長左咁多好神奇 同埋覺得受到咁多畢地既愛好了不起 如果冇左畢地我諗我應該好難走到黎而家 好多謝你地用愛黎令我地感到驚喜 往後我地都會做更多唔同帥氣既事黎令畢地感到驚嘆
愛畢地 愛女友

有IG LIVE呀

佢地分左上下MON都可以玩到

無野可以阻止佢地架啦

情隻手好alert

頂 啲filter咁樣點睇

Yerin係咪去咗痾屎??

簡簡單單最靚

39:54 笑死

新po lm

原來佢屋企人黎咗

情要屈腳就高度

銀都有屈

原來係琴晚唔係今晚開波...

[1년 전 오늘의 GFRIEND] 내가 태어날 때 한 말.. 나는 버디가 되고 싶다‼️💥 (SOWON’s V a year ago)

感動 跟大家一起走過的六年

Lm

睇到咗

佢哋要永遠一齊落去啊😭😭😭 6-1=0 🥲

新post留名

我剛剛睇完都想推介 ...呢條片真係好有意思
好有故事性 ..好貼合6周年主題
音樂節奏同d 畫面好配合

我會比90 分 ..真係優質之作，值得入去比個like 個位畢地支持下佢

佢地玩緊咩

一人一turn用自己打對方其中一隻手
加自己個數字落對方隻手度
去到5或者超過5就爆
雙手冇晒就輸
自己兩隻手嘅數字可以用一個turn自由分配
Memoria佢哋都有玩
不過佢哋都玩得唔叻
香港細個都有玩呢隻game, 第一次見到估唔到韓國都有

頭暈

比較想要最後唱兒歌果part. 阿情同豬仔好得意意。睇左好多次果part。

正到不得了。

冇成本開live尻玩都上到pann
求神拜佛開多d

公司應該幫佢地轉5G PLAN, 咁樣唔會有延遲.

屋企唔係用WiFi

我記得佢地用wifi開vlive會連線不穩

銀同b其實一樣高

竟然有fancam

銀咁高

巨人ㅋㅋㅋ

應該只係個樓底矮

What GFRIEND Set in Motion with the Choreography Video

原來認哥條片歷史性第12. 朦眼跳都堅, 呢次雖然賣得唔理想, 但真係多左人留意佢地. 期望3月CB 指尖2.0

Weverse啲文真係寫得幾好

幻覺嚟㗎姐
嚇我唔到既

但兩個唔識煮野食嘅人
圍住個爐頭搞咩

[url]
[/url]

OST錄音採訪
要連韓國vpn先睇到

佢地原來扮緊呢個小妹妹

有無得睇返佢地扮

阿情唱先。豬仔同阿智一聽到即刻放低電話應機。

笑死
最衰成日無中字 唔明佢地講咩

學啦
我學左一年都已經拎左TOPIK4級

回憶是美好的

YT suggest 比我睇

B 站慎入

SinB Loveable 中字

竟然係日文好正啊

我啱啱由零開始

願銀銀保祐今年抽得中考試兼過埋關

條頸幾正

第一神曲Summer Rain

韓國出太陽冇咁凍 疫情又壓番落去

遺憾呢首舞台未睇過live

SinB Moonbin

入坑曲正到癲

想去嗌

聽我豬唱歌真係一種享受 治愈心靈
i'm falling~

diu 好撚掛住呀

2018 慢版
2020 CN
雖然唔算係現場睇

諗諗吓
可能因為呢吓記得番
所以先喺 C : ON 出呢首
嗰時真係喊咗出嚟

Navilna 大合唱 ...

Summer Rain 我好鍾意呢個Version

Summer Rain 係女友 情純Power 巔峰之作

無輪顏值，做型 ...都係

#明就明

我都鍾意Dingo女友嘅唱/跳片都幾好

其實summer rain應援都練左好耐
想係現場同衆畢地一齊嗌下啫

希望有生之年可以live 應援原版一次

無論之後出咗咩歌
呢首喺我心目中一定排第一

呢個live 都好正

以前啱啱追嘅時候以為去con就可以睇live
但等咗幾年 竟然變成有生之年系列

Summer rain真係將佢地最清純個面show出黎
成首歌都好治療好舒服
雖然都好中意love whisper 但summer rain真係好正

好想要有冇方法買到

Summer Rain 最正嘅係 音樂旋律舞蹈造型曲風歌詞意境感覺 到呢一刻喺我心目中都無一首GF既歌可以超越到，真係好自然地每日聽幾次

夏雨嘅chorus喺護舒寶嘅chorus拉長版 但兩兩者意境同氛圍都唔同 諗起都cls

唉 ...

要6點先有完整片睇
不過音源已經好好聽

估唔到追開嘅劇我豬會唱ost

✨崔俞娜世界第一✨

10pm(KST) Avengirls

好聽到崔俞娜世一

懷緬系列

我98s (限左邊)

清純已死 rip

金曲髮情世一

可愛但好凍

可能佢唔怕凍

下星期 Avengirls 大結局(好似係)

出道已經老江湖啦

係咪就係佢話講咗好多嘢嘅節目

個節目好似好冷門
一向都無人整字幕
不論中文定英文
到時搵到完整片睇已經好好

新buddy留名
女友咁正點解我而家先發現到

仲有得追就要好好珍惜

唔知係成個電台節目大結局定係純粹又換新主持

好老實咁講, 佢地真係好正.

有同感

今日新飯留名

推薦比我, 覺得好正.

幾鍾意首歌同呢場表演造型巔峰

識睇一定係睇gfriend真理褲 真埋已死 rip

我係搵阿智睇, 點知送埋B仔. 我唔客氣喇.

呢場真係冇得輸

放過佢地啦, 廿幾歲人仲PE衫褲.

所以咪話已死

好貴啊依家

覺得開心

從冇手機到全員 iphone 努力得到的回報

我黃是11promax 黑色

係從冇手機到全員iPhone再全員換過機

喺呢個channel條片啱啱過咗千萬views

Cute

銀仔唱果陣,果兩位CHING嘅表情, 反映現實筆地嘅樣.

情銀 iphone 11
琳B iphone11 pro

但係智豬點解唔情侶款

Sinb Umji 98 line avengirls
youtube原來有人整咗eng sub

我的野蠻女友實況

智慳家仲用緊xs
好女仔

豬都好慳家部新機係畢地送

但佢用緊個部未必真係fans送個部，呢啲事點都會有啲戒心，我覺得呢部係佢自己買。
而家source music講明唔再收禮物，不過唔知fans聽唔聽

得韓文字幕

GFRIEND 史 part 1

IG Q&A

今次會唔會出Merch 呢

但好似今集連 Merch 嘅廣告/預告都冇

係唔係終於唔再吸血

剪得幾得意

6周年週邊已經吸左好多
本身以為所謂既獎品就係今次既週邊
好彩唔係

98line avengirls殘體字幕版

唔知有冇wow到
小學生銀很愛演
生長板咁細就生埋左

賢淑女友雙恩妃睇佢哋切嘢就知冇煮開飯 (唔計拉麵)
8:56 琳子好qq

유주 V

Yuju佢地住upper定lower?

情銀B upper
琳豬智lower

喂喂喂 企開d啦DLLM .gif

佢地見面唔打交先係新聞

耍花槍你哋識唔識

所以情媽幫我地教女

下集

成隊都係平放手指切野
睇到勁牙煙

豬已經算係好
但我勁擔心銀會瀨野

我懷疑有人幫佢地執過晒 ....見佢地雞手鴨腳，無可能出到最尾個樣

🎊BUDDY 生日快樂！🎊

冇就奇

豬係夠簡單
將啲料切晒片
落油落芝士焗
收工

時間流逝 咁就跟咗呢6條女5年

同時間流逝一齊長大

歌 景 人 舞 都係世界級
永遠嘅第一神曲

當時開始追女友 ...之前無留意南韓打榜d 野 ,d 大神話Perfect all kill 好激動 ...
我當年on99 見日日都PAK 好輕鬆 ...連續6日 ...easy job ..

後來先知

唔知回左未

B 站慎入 Gfriend Comeback Show 魔女的晚餐 中字

想當年我既入坑片
咁就5年了

Happy birthday to me
做畢地到今時今日係我一生中
為數不多無後悔過嘅事
6嗰囡都帶俾我無盡嘅歡樂同開解
令到我咬緊牙關到依家

女友就係我嘅紅參
大家一齊努力 一齊為女友再創巔峰

智仔世界第一Q

畢地5週年粗卡 期望早日相見

情IG直播中......

太多英文同鬼文留言，佢應該好多都睇唔明，真係得Yuju同Umji叫做可以開吓IG Live，不過建議佢地繼續開番V Live算啦

教情用Google Translate

No Englishhhhu

鬼文

[ENG Sub]GFRIEND's 6th Anniversary ❤🎉 Instagram Live

MK

MK2

銀仔mk時代嘅妝幾正

個樣同性格完全唔夾

哇 有廣東話

睇咗咁多年慣咗覺得出街版好睇啲
安姐假賤啦

Btw 入到去聽到第一句情問畢地
我今日有咩唔同咗
嚇到我出曬冷汗

上埋新聞

細細已經喺短髮覺醒

張學生相應該ko唔少宅男

我都可以

Sad but true

盲目抽水膠刀肺豉脾

任何人出世果時都係短頭髮㗎啦
點會係短髮覺醒

憤怒的膠

代表全球數以十億計嘅長銀飯俾個負評你

所以應該係光頭覺醒

0:30 仙女琳

新娘琳 老婆琳 內子琳

銀

又有銀仔細個嘅片

多謝Umji帶畀大家咁多個星期既快樂

我智avengirls最後生放冇人講

慢左

第一眼睇到就覺得好似有d唔同
但又講唔出係咩問題
原來係中學已經留過短髮
太襯銀了
唔覺有咩唔妥
道理同銀係mago mv戴個假髮一樣

第四張個笑樣係咩事

呢個好笑

講真，中學MK 銀真係世界級

我銀

幾時變返短銀

我隣

D皮膚靚到

邊位ching中獎

我情

長銀

not me,

超高度還原Mago MV

雖然長相同身材都一言難盡 ...但很有心

慎入

我B

B係屬於Buddies嘅

原來d Teaser 都做埋

cls

第一張好正

b既身材

課金銀又有Job 啦

啲黑髮滲緊出來
黑 髮 再 生

仲有日文版

重有英文版

Umji V

我豬

無中文版

BB

豬嘅身材

✨世界第一崔俞娜✨

似乎韓國人分唔出中文繁體同殘體

我愛崔俞娜

收埋張卡

佢之前字幕選項係寫中文(簡體)
好似上幾集開始變左中文(繁體)
不過字幕無轉過
一樣係殘體
最初見到個選項轉左仲興奮左一下
空歡喜一場

我智

仲有IU親自留言

頭先個條智del咗。
我智

You are my celebrity

高質

會唔會太正

情隊做女友
人生會點過

藏在骨子裡的可愛

突然醒起製作團隊係咪唔記得咗本「回憶錄」
近幾輯都好似冇出現過

可能近呢兩三輯唔係去旅行 性質有少少唔同 所以先冇update個本野 如果去學校玩吓去煮下餸去查下案都整個本野好似有少少怪

日本CB

唔係

why not me

咁就差唔多

提大家儲錢

推

幫推

push

關公災難

呢幾張真係好尾機

最後一推

阿智是我的。

希望著多幾次呢套

鐘意豬智套衫多d

以後應該要經過批准先出得相了

做情男朋友身高要求使唔使190

樓上ching請不要再po
詳情請看post#453
buddy 要保護女友呀

今次真係有啲麻煩

對唔住大家乜都未睇清楚都亂咁comment
⼃⼁

出返啲自己嘅舊相

乜都睇唔到啊

愛女友啊

咁樣玩完真係DLLM

我仲想做一世畢地啊hi

如果咁樣完
情仔既心理壓力一定超大

SOURCE MUSIC既第一次
究竟會點做呢

公司take 緊 action 相信好快有消息

但韓國出咗名夠多黑粉
Btw 邊個 staff 咁大整蠱 memoria 去嗰度拍

其實直接開新post唔好再推呢個post會唔會好D 一係就大家一層一張圖推爆佢

都揚開哂啦 仲關我地事咩

唔係Memoria， 係GFriend Comeback Show 回：Walpurgis Night VCR

出面雖然仲傳緊姐 但係我地都可以幫下手 最起碼呢到都唔好有機會傳

唔係Memoria， 係GFriend Comeback Show 回：Walpurgis Night VCR。個張舊相黎架

推多十版無人追舊po

上面提咗蘋果都有報 其實都已經唔喺依個問題了

猶太人集中營屠殺嘅死亡數字有人提出有點，仲有呢一個係我哋嘅言論自由， 如果佢唔想見到，唔鍾意睇嘅可以唔去睇。 無需要無限上綱上線批鬥人哋. Cancel Culture 文化最後搞到大家都冇嘢好睇。

有疑點

國防同納粹都唔識分

大家冷靜啲

其實而加只要公司同Sowon道歉 加話翻去讀下歷史

我相信好快就冇事

大家向好果面諗

唔好再係到做無謂嘅揣測

我覺得續約唔續約

唔會因為呢年事改變

所以大家唔好再放負

道歉了

안녕하세요.

쏘스뮤직입니다.

당사 소속 아티스트인 여자친구의 컴백쇼 VCR 비하인드 영상 및 멤버 소원이 업로드한 사진으로 물의를 일으킨 점에 대해 깊은 사과의 말씀드립니다.

지난해 11월 새 앨범 컴백쇼 VCR 촬영을 위해 방송국 외주 제작사에서 파주에 있는 한 카페를 대여했고, 당사 스태프들은 촬영 현장에서 비하인드 영상 촬영은 물론 아티스트 SNS에 쓰일 여러 장의 사진도 촬영하였습니다.

촬영 당일 현장 체크 과정에서 해당 마네킹의 복장에 문제가 있다는 것을 담당부서에서 인지하지 못하였습니다. 이후 해당 비하인드 영상(12월 12일) 및 사진(1월 31일)을 올리는 과정에서도 내부 검수 및 논의 과정을 거쳤으나, 문제가 되는 부분을 모두 인지하지 못한 채 업로드를 하였습니다.

촬영 현장에 부적절한 소품이 있는 것을 사전 확인하지 못하였고 콘텐츠를 촬영, 업로드하는 과정에서 철저히 검수하지 못하였으며, 역사적 사실과 사회 문제에 대해 세심한 주의를 기울이지 못했던 점 죄송하다는 말씀 드립니다. 해당 영상과 사진으로 불편함을 느끼셨을 분들께 고개 숙여 사과드립니다.

관련 영상 중 문제가 되는 부분은 현재 수정을 완료하였습니다. 아티스트 본인도 사진 내용의 의미를 인지하고 매우 놀라 즉시 사진을 삭제하였으며, 이러한 사진을 올린 것에 대한 깊은 책임을 느끼고 마음 아파하고 있습니다.

저희가 제작하고 공유하는 콘텐츠들이 많은 분들께 영향을 미친다는 점을 깊게 새기고, 사회적인 사안에 대해 앞으로 더욱더 세심한 주의를 기울이도록 하겠습니다.

해당 영상과 사진으로 인해 마음의 상처를 받으셨을 분들에게 다시 한번 깊이 사과드립니다.

可以深潛一排先

有點suprise原來有外國人會留意
source關公加油
都市傳說七年之癢第一波考驗

po左先知出事係無心之失
不過路人九成九印象流
柒咗硬食就梗數架啦

女友幫手賺咗咁多錢
希望sm可以生生性性認真撲火
割蓆嘅我實dklm

比起aoa 唔識自己韓國歷史人物個次差好遠
呢個講話唔知uniform 係Nazi 同道歉 之後公講會同所以公司artist 做番Education 已經搞掂啦 橫點又唔唔係多外國fans 潛一排都冇人記得啦

好睇 果團有幾多haters
雖然唔知點解咁多人唔鐘意佢地
但事實係真係有唔少haters
依家有位入 一定拎到盡

Sorry 訓係度打未 唔知點解打到1999

We should support 情媽

返嚟撐我小隊

其實都唔明d人諗咩野。影張相。著件衫都可以搞到好大獲。屌都屌整個公仔出黎果d人先啦。冇人整就冇人踩陷阱。

小女友吉人自有天相。韓國佢地其實好少黑粉。3月cb 睇怕冇lu

加油女友 唔想就此就完
希望腿隊唔好比自己咁大壓力

博物館既人像唔俾影相其實整出嚟做咩
不過係女團先會攪到咁大咁

黑粉落地獄

點解冇人屌個cafe老闆

世上弱智何其多 只能講句加油 希望冇影響續到約。間唔中有留意但感覺成隊感情幾好 同我追左好耐個隊一樣 就咁散既話好可惜
加油

更正返
個到cafe嚟
之前有劇集去取景都好似無事發生

我諗起同當年(即係2012)T團情況一樣

正式玩完

唔會嘅
女友條花路仲有好長嘅

最唔賣得嘅專。已經走到Top5了

兩樣野性質都唔同

推呢個啦 做啲實際嘢支持

係wo, 但都一樣
女團d anti 根本癲

但間CAFE有做錯野咩..

公海成功轉移焦點

GFriend forever~~~~~

知唔知本土多唔多人嘈

無論點
我都會支持情媽

我想講呢首歌佢地連IG Story都無po到上去，官方同銀都無，得Twitter有

還記得5年前當天 感動的一刻
願畢地能守護女友直到永遠

好快就冇事

利申：迷信嘅Buddu

真係7沉8踩, 識又黎唔識又黎笑鳩佢地, 情要撐住呀.

2012有T團啦咩

路人粉 睇唔過眼都喺twitter幫咗幾句口
好撚憎呢種cancel culture 犯一個錯就俾人屌到永不翻身
就算無心之失都俾人assume你就係有意你就係evil person
加埋歐美嗰種自我中心 以為全世界都圍住佢地轉 好撚難頂
佢地自己都熟讀asian history先嚟要求asian認佢地啲hate symbols啦

有d仆街其他女團飯, 專登走去MAGO個MV到恭喜佢地解散. 我屌你老母.

好撚滾呀。影張相比人吹到要解散。

其實而加搞事果啲根本就係本身啲黑粉

我見有啲歐美飯都話佢都道左歉 係真無知 教育翻就得

同埋今日件事已經淡左 所以大家都要放低啦

同埋都係果句 續唔續約唔會因為呢件事而改變

Bargain 最多都係爭取多啲福利

講真邊有一間比Soumusic 咁好

肯俾幾萬蚊佢地一個月咁食

佢地自己都心知肚明 唔洗多講

話comeback 會推遲

Comeback 咁咪遲啲先囉

無謂係一個錯嘅時間做正確嘅野

Comeback 延遲咪 當俾Buddy 回下血囉

咁下次大家買多啲專輯

唔好好次上一次Mago銷量咁差

其實我唔明大家點解唔可以向好果邊諗

明明有危先會有機 唔該大家相信佢地

唔好再係度亂噏/亂推測

咁大間公司一定會心理輔導 同 其他成員都會陪佢

我明大家好會擔心佢同未來發展

但未來啲野根本好難預計

大家唔需要咁杞人憂天囉

次次一打開呢個post見到都話會解散/唔續約/退團/玩完

唔通你地真係想咩 好心啦收下把口唔撚洗死嘅

雖然我本命唔係Sowon

但我都會默默支持佢

而唔係係度重複又重複提佢地會解散/唔續約/退團/玩完

所以大家就由得件事慢慢沖淡啦

我相信真Buddy 係呢件事絕對會無條件支持同保護佢地

所以大家都係慢慢儲下錢 等下一次CB

認同呢位巴打既睇法
所以我都無上黎放負
同時我相信sm同女友會頂得住

點都好繼續撐小女友

韓飯同海外飯繼續開戰

撐女友撐情隊

我都認同，大家繼續默默支持銀仔同女友，遲下有concert再飛去見佢地

啱
而家支持情媽，支持女友
等下次飛去韓國嗌應援就得

同意絲打睇法
人地團啲粉絲係愈虐愈死忠 希望buddy都係
同埋除咗係心入面支持之外 仲可以多啲係ig Weverse多啲留言 下次買專買多啲 投票著緊啲 比佢地拎翻多啲一位啦
雖然成日話佢地咁多年 心態都平穩晒 但我諗佢地都好想有翻以前既輝煌既

佢1月頭占左一次GFIREND, 話2021小女友會起飛, 黎次夠唔夠HOT.

交叉路一年了

[ 2021 NEW YEAR’S EVE LIVE VOD]

* Pre-order (KST)

- 3 February 2021, 11 AM ~ 10 February 2021, 10:59 AM

- You can pre-order on Weverse Shop with the same account used for Weverse.

※ You can buy it from both Weverse and Weverse Shop after the pre-order has ended.

* VOD content details (Total 280 minutes long, available in FHD/HD quality)

1) '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' VOD Full ver.

2) '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' ONLINE MEET & GREET 1

3) '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' ONLINE MEET & GREET 2

4) '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' MULTI CAM 1

5) '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' MULTI CAM 2

6) '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' MULTI CAM 3

7) '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' MULTI CAM 4

8) '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' Behind 1

9) '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' Behind 2

* VOD release schedule (KST)

10 February 2021, 11 AM

- '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' VOD Full ver.

- '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' ONLINE MEET & GREET 1

- '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' ONLINE MEET & GREET 2

- '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' MULTI CAM 1

- '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' MULTI CAM 2

- '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' MULTI CAM 3

- '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' MULTI CAM 4

17 February 2021, 11 AM

- '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' Behind 1 (Behind cut)

- '2021 NEW YEAR'S EVE LIVE' Behind 2 (Making-of)

* How to watch VOD

- Open Weverse → Media → [2021 NYEL] Category → Tap VOD content

- You can watch it on mobile, PC (), and smart TV app (Only TV models that support the app).

* Playback quality

- Available in 720p HD and 1080p FHD.

用行動支持女友，買！

既係買返之前直播嗰啲嘢？仲要係只可以响app度睇無得自己keep返？

無錯 DUM錢最實際

電話GAME
🦊

🐥

🐰

🐶

🐱

🐹

🐥🐱

依幾日特別靜， 終於有D好消息睇下

周偶真係好朋友黎

我諗IG同Weverse都應該有排靜 我估可能下星期一左右佢地先會開始再蒲頭 不過既然暫時冇新野睇 可以趁機會睇番D未得閒睇既G-ING同埋花絮

loop緊周偶🤣

去Reddit睇好似都唔算太偏激

仲可以追Memoria嘅

Beagle line好耐冇一齊上綜藝

幾時三傻一齊上綜藝

好懷念

睇佢地三個好白痴
到家陣應該唔會好似以前咁癲

依家興夜晚推post

啱啊 特別係Yuju 佢依家真係收斂咗好多

YERIN 都冇咁放啦
雞舞 DATA舞 側手翻個咋都冇得睇
不過個時細個 家陣都慢慢長大晒 冇計
家陣都唔會跳返依D白痴野比大家睇

真
過晒搏殺期
唔使好似以前咁搏命

一嚟大個咗唔會跳白痴舞玩得咁hyper之外
我覺得公司都限制咗佢地好多嘢
就好似出道唔耐嗰陣 藝琳攞獎喊
啲網民話佢假喊 之後佢即使喊都唔敢喺鏡頭前面喊得咁放
Sinb都係 之前上綜藝玩得好放 笑得超癲
呢兩三年都好少了

呢個年經嚟

每個女團都係咁
唏噓啊

佢哋請唔請到doni coni上memoria

玩得癲唔癲, 有時都要睇氣氛嘅, 派得比格隊出去,仲要主舞line, 應該都戰鬥格啦.

以前啲 sinb嘅魔笑 yerin嘅吻魔 yuju嘅發癲
隊長嘅ya! 真係幾搞笑

銀嘅廢

你個名

今日仍然有第二集

我個名有咩問題

正囉

多謝

近年最癲既應該係依個

呢位畢地真係好耐無見

有個黑粉話阿情有半個拉丁血統。去過加拿大讀書。吹到離晒地。比畢地狂圍。d人真係究極痴線。

呢位畢地呢幾年去左邊到威呀

hi 小女友巴……好耐無見……

封面雙恩妃

0030 銀仔話你知拍攝要好早起身

嘩，呢位畢地都好耐無見啦 ...

好消息

🥱🥱🥱

MAGO上到37M了

MAGO快啲定tftmn快啲

而家暫時每日十幾廿萬次

SinB有冇整容？

我話全部都無整容你信唔信？

點解咁問呢

拆左到門佢, 嚇親我老婆喇.

long time no see

問下都咁多負評做乜鳩

雖然個鼻真係膠到頂唔順

攪事既直接封鎖啦，死戇鳩仔

on9仔刷存在感
當佢透明就ok

原來黎運吉

都2021年
仲問個咁嘅問題
唔係弱智就一定係白痴

女友啲歌真係好高質 聽fever前奏成日比eunha整到當堂醒一醒 聽到yuju高音又會好熱血咁

死開啲啦

其實女友幾時會有成員拍劇

好多歌都係銀仔唱第一句 好draw attention

快啲出咀戲可以刺激各位心臟

個個星期都memoria已經係拍戲啦, 再拍戲的話都可以轉行做演員了. 不如留意下遲D weverse 同Vlive合拼有冇D咩野新火花好過啦, 聲說外國最大果隊4人女團會以合作方式加入weverse. 不過而家最緊要都係OT6全員續約. 沒有事情比這個更重要.

做乜我塊臉比個mon黐實左

無得見就癲

終於

天使智

冇事了

智仔善心打破零出po
畢地好掛住你哋啊

放年假返左老家等過年

久違了

少少想喊

有生之年好想聽到呢首現場live

希望可以去韓場聽live

全面上水
仲差韶情

情應該再遲d

過咗咁多日終於po ig

靚咗

世界第一崔俞娜

靚豬

你即係嫌b 以前唔夠靚者

yes

豬仔

聽d畢地講Twitter 今日有樣野好好笑。某團飯叫佢地idol cover mago. 原因係唔鐘意女友但好鐘意首歌。這是咪曲線。我唔識呀

bighit 舊大樓 aka source 新大樓

認哥幫佢地剪埋一輯

慶祝2m

我強制logout 又login唔到

+1 原本玩緊冇事 隻app 去咗background 再入返就logout左

我都係 不過宜家OK了

堅靚呢輯相

btw 有無人買到SSG 嗰個2蚊個 premium 30card pack😂

情呀

就係拍呢張相個日

百萬銷售

我琳

真係靚咗

百萬張咁誇張。之前唔係話銷情差到爆嘅咩......

一早要咁打扮啦。正到不能言語。浪費晒B仔

依嗰先喺我地熟悉既琳

原來係全部加埋

琳story

我鄰世一

隣既笑容真係好燦爛

我豬 我智

兩個大細路咁
好得意

傻🍊

認真一問 呢度有冇人J過Sowon

銀仔好QQ

智黨

主席

新年快樂，身體健康呀

SSG 好廢 個prime 5 pack 又買唔到

智黨（雖然我哋渺小但顯眼）身體健康，好似智智咁精叻醒目，精精靈靈

各位畢地同女友一樣，新年進步，身體健康，女友蒸蒸日上，開開心心！

祝Buddy們身體健康 心想事成 學業進步 工作順利，祝여자친구 財源滾滾 無晒黑粉 快高長大 幸福快樂 健健康康 事業再創巔峰 從Buddy身上搵好多好多好多好多錢
金韶情等妳回家呀

祝Buddy們, 恭喜發財, 心想事成. 讀緊書嘅Buddy就考入心宜大學.
祝小女友今年事業更上一層樓.

祝大家同女友們一齊身體健康，心想事成

出現了

情情在weverse出現了，快啲去留言支持啦

今年會唔會有韓服女友

幾時CB

我銀點睇都係似左下果個

ching想年初二俾人開年?

好想食

我食B整既就夠

呢個係咩東東

想睇情同琳做戲！

情人節快樂

我B 好QQ

真。女友日

有冇人知佢地up乜春
識睇韓文唔識睇日文

唔通真係日本CB先

My Valentine

崔俞娜世界第一

thank you

日本cb都好 但係可唔可以唔好再留喺kings record

對上果次日本CB賣得6千幾張 燒銀紙又不討好, 不如集中火力搞好本土CB好過啦.

出正規專但係接近0宣傳
日本碟既歌又鎖區
唉 有無得轉公司啊

wow情人節男友視覺

mago 38M 解鎖

港女呀, 正呀喂.

咁多港女嘅, 發生咩野事

平心而論
有一兩個個花花手做得幾好

講你都唔信, 一日3隊港女跳MAGO, 香港係唔係逆行緊呀.

發生緊咩野事. 港女讓你懷疑人生.

喺日本有人識

1080p都濛查查既?

心意去左weekly idol

正啊

演算法令我知道Eunbi們原來咁飲得

長腿

好QQ

清純可愛琳

琳子好QQ 呀 ...咁多位畢地，新年快樂

黑平陰

B仔 vlive

無得出鏡無得出聲

播緊Mermaid神曲啊

慘

SinB都可以好Q

咩叫都可以
我黃可愛的化身

My baby

Weekly idol嘅黃都好cute

智寶可愛世界第一

打唒冷震起唒雞皮

最後係咪暗示長銀好快就離開大家

係唔係最短既special clips嚟

情係IG出現了
全面回歸

終於終於終於終於終於終於終於終於終於終於

永世難忘的超長腿

長腿姐姐終於返黎了

終於返嚟啦

軟件翻譯

Leader

呢個位又係喊到仆街

短b真係越嚟越忙內feel

有矛人換卡 巧多唔齊

智仔出舞片, 真係新挑戰.

智仔世一

鄰真係好可愛😍😍😍 btw腿隊真係越黎越大咁…..

豬仔wink電死我啦

嚇撚死我 對呢個世紀短銀有陰影

Yerin宣佈重大消息，打咗新耳窿，完

又係sinrin

佢地拍緊memoria?

好妹妹FEEL

好似係weverse有個Post問 "可以係瑜珈球上面以呢個動作維持到幾耐"
之後智今朝應該係屋企自己試左 然後就upload呢張圖

我銀好可

屈...機...

我B again

Mago月底前到40M的話平tftmn紀錄。有興趣嘅可以幫手刷下MV。

OUR BEST LEADER

我銀派糧

버디 is always here

我B派糧

molamola

隻手咩事

靚到吖

加多啲希冀和愛 黑 髮 再 生

心意

睇到出面咁大風大浪 好在我女友6個都係乖乖女

黑髮平陰b

6個鵪鶉。完

識食 사랑에 빠진 딸기(左邊個忽)成間舖最好食嘅味

一時唔覺意啫

PO左半日既片 就快60萬VIEW
咩事咁突然

好似話對腳行得好齊？

兩公婆又放閃

Q到呢

琳同豬有bi可能 B只有直

呢張真係好X好X好X正

B仔衫條腰仲有粒墨

貝雷帽

SinB 跳少少Tap in

baby five 呢個咩節目呀？

idol live school